[多圖]怎麼這麼可愛！高中生偶像迷濛雙眼+深邃臥蠶甜到讓人快蛀牙

怎麼這麼可愛！相信只要是男生，第一眼看到這位「松本ももな‬」，腦中都會忍不住發出如此讚嘆吧！？因為她真的是美到有點不真實啊，有著彷彿從二次元世界中走出來般甜美長相的松本ももな，不只擁有水汪大眼、深邃臥蠶，更有著甜到讓人快蛀牙迷人燦笑，整個一站出來根本無敵，打遍天下無敵手啊！

最近才剛剛高中畢業的松本ももな，同時還是偶像團體「最後的偶像」成員之一，身為團內最會放電的成員，松本ももな就像是人體發電機般，自體放電電力超強，光一個眨眼、一個笑容就足以讓人暈眩，感到全身酥麻啊～

經常透過社群平台分享美照，擄獲大批粉絲的心的松本ももな，儘管平常穿著略為保守，風格以小清新為主，幾乎每張照片全身都包緊緊，但這一點都不打緊，畢竟光是看她露出無辜表情，對著鏡頭嘴角微微上揚，就足以讓人瞬間淪陷，看一整天都不會膩呢～

張敬軒嚟嘅

排牙應該唔得

500年一遇

又係呢d公廁樣

以為係男人扮的

偶像仔咪又係M腳開腿比肥老細屌

偽娘

其實係男人嚟

$400

咪又係等老闆 那個了唷

除左對大眼con先講

竟然唔係男的

中出三十連發

How much?

想幹佢屎眼

佢第一句
「怎麼這麼可愛！相信只要是男生，第一眼看到這位「松本ももな‬」...」

我睇咗做
「怎麼這麼可愛！第一眼看到這位「松本ももな‬」，都不會相信是男生」

Syndicate正啲。

香港之光